買黃金咩價位好?

巴打點睇金銀事?

你個投資目標係咩先？紙金定實物？

有多餘錢先好買

去含生銀行開個黃金戶口，當存錢咁存，現價狗衝都無問題啦

長線黎講，金銀現價值得入
尤其是銀，爆發潛力好大

我都想買 定買bitcoin 好

買金啦，如果你等個市爆揸金好過揸銀紙。

agree ah
持有少量實銀(100安士)

資產增值

咁紙金同金ETF好似會啱你多啲。因為手續費平，買賣都唔使請假走去銀行/ 金行格價咁麻煩。
我自己就揸實金（暫時得幾個楓葉幣係手），目的係對沖股票風險同當長遠儲錢計劃。

銀我都有玩過，不過實銀溢價太高，同埋好難套現。不過我同意銀價會有機會爆升，所以嚟緊我都會考慮入少少紙銀

我 paper gold / silver 都有
另外仲有 D 收藏/投資銀幣

c兄係邊道買？

paper gold/silver就銀行
銀幣就 LPM 、帝鋒、modern coin mart 都有幫襯

入紙金係咪姐係敦倫金？

唔同，兩樣野黎

幾年錢已經買過啲實金，實金去銀行買金條最實際
升左又可以直接放番比銀行

點解 我上網睇唔覺佢低位喎，定香港金價同美國金價分開

持有金etf

紙銀邊間銀行有

你買實金呀？

中銀